{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010228",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002020817?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 KTX역 제이드 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 ただし、チェックアウト時間を超える場合は追加料金がかかります。 また、予約した客室は提携店の状況によってランダムに割り当てられ、号数とデザインを選択することができません。 ご利用中は男女同室での宿泊の際に身分証明書の確認が要求される場合があり、身分証明書をお持ちでない場合は入室をお断りする場合があり、キャンセルの際は払い戻しできません。 夜間は過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。 客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。 ご予約の場合、PLAYノーハード設置、サムスン75インチTV、シネホテルで映画観覧など様々な特典をご利用いただけます。 また、クーポンを使えばプレミアム映画を無料で視聴でき、2.1CHブリッツ埋め込みスピーカーを設置して壮大なサウンドを楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超える場合は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を超える場合は追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはどのようにされますか？",
            "answer": "予約した客室は提携店の状況によってランダムに割り当てられます。号数とデザインを選択することはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の場合、身分証明書の確認はありますか？",
            "answer": "はい、男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が要求される場合があります。身分証明書をお持ちでない場合は入室をお断りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物の破損や盗難時にはどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "予約特典として利用できるものはありますか？",
            "answer": "ご予約の場合、PLAYノーハード設置、サムスン75インチTV、シネホテルで映画観覧など様々な特典をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "クーポンを使えば何が無料で利用できますか？",
            "answer": "クーポンを使えばプレミアム映画を無料で視聴できます。"
        },
        {
            "question": "どんなサウンドを楽しむことができますか？",
            "answer": "2.1CHブリッツ埋め込みスピーカーを設置して壮大なサウンドを楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 295,
        "QA": 439
    }
}